有冇巴打見到靚女會反而留意身邊d仔有冇昅

明明昅女好正常 但我反而會昅住其他仔有冇昅條女

gay

有d女著到成隻雞咁 一入車箱就好明顯眾男焦點
反而好想睇下d男會昅成點尤其見d仔爽昅d女就覺得好好笑 會專登望住條仔陰陰咀笑

屌我都會
然後笑佢望得好明顯

又或者望到d短裙女坐係條仔格離或者巴士對頭位 就會心諗 屌你就爽啦 就會望實條仔 等佢唔敢昅

好玩過望條女

樓主快啲死

我成日都係咁
仲試過望實條仔, 比條仔發現咗之後同佢相視一笑

我都會，有啲人係狂𥄫，目不轉睛

我會
靚女成日見到，望到厭

留意佢地有冇日昅到扯旗

通常都係自己𥄫到先 再笑人地咁慢架

你痴線㗎？

我好專心

成日照鏡？